BS Degree

再讀埋物管 有無著數？

冇

？

可唔可以電牌加經理牌

冇，請你係因為 BS，而唔係物管

電牌周街都有，都唔明成日吹到拎左好似叫到好高價咁

水喉牌呢？
點睇？